香港係咪比地產商害死左?

先唔講買樓既事
地產商囤積土地 不斷推高樓價 地價
本來香港土地供應都唔多夠
比佢地咁搞法 根本無足夠土地搞科研同大型工廠

連數碼港呢個發展科研既計劃
最終都被地產商扭曲變成地產項目

香港今日係科研既發展上 莫講話比唔過支那
連新加坡都比唔上 香港得返金融同地產.....

笑左
97前冇地產商？
比邊個害死
大家一清二楚

唔止 仲有一班以炒樓為生既香港人

記住,
每日150個係問題既根源

地產最多咪抬高左啲價
香港嘅死係因為中國政府

戇鳩，以前咪一樣係咁炒

叫英國佬返黎管啦，黃種人憑咩自己話事，乜柒都搞到一鑊粥咁

重點都係港共放任 佢要做要控制實得㗎

係俾政府害死
如果你學SG每個香港人都有一次機會低價買政府樓
你做地產商可以點害?

政府+地產佬=完。

Final Boss係一班口裡批評上一代嘅劣根性、卻完美咁繼承咗上一代嘅劣根性嘅8、90後。

政府是土地的唯一供應者
政府是房策的唯一制定者
政府是房價的唯一推動者
97前感謝殖民美國
97后感謝殖民中國

資源分配問題，法例容許+政策支持大膽創新科技ge話，香港唔會偏向金融業。

官商勾結
上樑不正下樑歪

150只係製造左更多社會問題
但而家講緊係香港既經濟發展 點解側重係地產同金融
兩樣野無咩關係

1. 高地價政策，年年都有未達底價流標，你覺得唔關政府事?
2. 每日150個，demand高到on9，又係地產商害?
3. 公屋居屋全部冇我地份，香港人全部靠自己，又唔關政府事?

係政府，支共

150 唔洗住 ?

連登仔成日話中共衰
中共淨係地大都屌打香港
大陸可以係供過於求D樓想人租都冇人租
香港供不應求
好大分別

人地叻咪搵多啲囉
你班食屎狗幾百萬人加埋都冇個幾個地產商咁叻
咁就抵啦臭雞

比政搞撚死

中共、港共、地產商、中港炒家、AA狗

香港好多人靠層樓發達